有無人有玩開全戰戰鎚,有D野想問

想問下有無一個MOD係可以簡自動戰鬥
但係我又可以入去睇戰鬥場面
唔識手動打但係又想睇

同埋人地搵隻好高LV既英雄黎我個城到搞搞陣個陣
我D英雄又太低LV殺唔到佢隻英
我是咪只能望住佢搞搞陣

唔係百里香唔會有人理

老闆無人理

有

同埋人地搵隻好高LV既英雄黎我個城到搞搞陣個陣
我D英雄又太低LV殺唔到佢隻英
我是咪只能望住佢搞搞陣

點解決

定延幾時去百里香搞搞陣

想玩百里香total war

去我屋企搞搞陣就夠

但自己控兵打先係全戰的精髓

Btw用刺客暗殺